哥迪奧拿真係笑話黎😂😂

泥青又反哥

迷

愛華頓金錢足球

不嬲都反

笑撚死喇!!!!!

😂😂

KATHY點睇摩連奴

又出燈po幫哥狗執分

留意到牙泥好撚嬲

小妹唔太鐘意佢🤔🤔

咁佢又真係執返1分

使左成100M